---
title: Gestion de la paie
description: 
published: true
date: 2021-06-04T11:46:20.472Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-06-04T11:46:20.472Z
---

# Gestion de la paie

Le traitement de la paie est une fonction importante de chaque RH d'entreprise. DOKOS simplifie considérablement ce processus en offrant un éventail de fonctionnalités que vous pouvez utiliser, de la gestion de la structure salariale au traitement en bloc de la paie des employés. Lisez la documentation suivante pour comprendre comment configurer et utiliser les ressources humaines de DOKOS pour optimiser votre traitement de la paie.

- Période de paie
- Composante salariale
- Structure salariale
- Affectation de la structure salariale
- Saisie de la paie
- Salaire supplémentaire
- Bonus de rétention
- Incitatif des employés